俄羅斯頂尖呼吸科醫生辭職，轟貿然製疫苗草菅人命

俄羅斯頂尖呼吸科醫生辭職，轟貿然製疫苗草菅人命

所以點解咁撚憎共產主義嘅國家

呢批疫苗係咪會賣比支那先？